女友17歲 今晚同個女fd落bar飲野

先唔講2條女都未夠秤

真係覺得女仔17歲可以保護到自己？同承擔到會出事ge後果？

本身女友又唔識飲酒，唔飲得，又唔識拒絕人，人講乜佢都信... 已經同佢講2個細路女好易比人撩，同比人隊酒，好多case最後都至少比人抽水，最worst比人姦埋，好危險...

但講幾多都唔聽，覺得我嚇佢，依個世界冇咁恐怖...
係我睇得lihk多冇晒信心先諗多左？但問心男人去飲野9成想揾女陪，見2條嫩女會唔撩佢地玩同飲酒？

識個貪玩女朋友真係好擔心...
巴絲有冇方法開解下我

[size=6][/size=6中]

咩意思

落bar飲會有咩事？

出

去搵佢啦

成日有人搭枱撩玩未試過

出
呢d咁既女已經棄得

因住佢去完俾人___之後揾你做__啦

落清吧邊撚個搞你啊？
有人撩就唔係去飲嘢啦

佢星6晚先去... 但我依家已經擔心緊

btw就算揾佢 佢貪玩都係會有下次
我個fd話要等佢仆過街，食過屎，先知驚識諗

聽唔少

到時唔止你條女仆街 你都會仆街

即

講過好多都冇用...仲可以點

真係要飛？

17歲落吧飲奶定飲橙汁啊

你去飲野，人地撩你
唔明"有人撩"同"唔係去飲野"有乜關係

飲酒喎... 佢話生啤係好飲d

所以咪話先唔屌佢未夠秤落bar飲酒係幾on9
雖然好多人都係

快啲去搵佢啦 唔想後悔既話

屌，你偷偷地跟埋去睇實佢囉咁

仲要間bar係呃過佢ge男仔ge主場...
上次去已經撞過個男仔
我叫佢去第2間 但佢話唔識
係都要去返個間

落Club 先算啦

聽晚

落club飛得
心理頂唔住

呢個我同意

當年就係因為貪玩落club 男朋友就

邊間bar啊

抵死

我認

HKDI 真多雞

樓主驚有事嘅 不如接佢翻屋企 起碼唔會比人汁屍先

有冇後悔？ 定其實開心左 因為冇顧慮去玩

真心覺得係樓主多心, 同女fd落bar 啫
咁撚無信心就咪撚做男人啦

17歲又白又滑又無腦
個閪實好緊好嫩
分分鐘仲係處

接得幾多次... 唔想變左個責任係我度咁
有冇計令佢自己收心養性

唔係對條女冇信心，係對個場d仔冇信心
男人去飲野去浦為乜，大家心照

好難令逼佢收心養性 到佢玩夠自然會收心養性 但妹妹仔就會貪玩啲囉 唯有慢慢教啦

邊間Bar呀
唔會否認啲仔落去係搵食
但唔係個個都係落去為溝女架
利申 酒吧仔

汁你老母咩改名啦臭閪

爸爸唔好唔要我

對唔住 打錯個執字

最驚佢預到d咩事或者玩出禍，到時返唔到轉頭，大家都有刺

但你逼佢 佢會仲反叛 你唔比佢去 佢會仲想去 慢慢同佢傾下 冇得一朝一夕就可以改變到佢

自己貪玩出事咪飛撚咗佢 你無責任

綠左仲要埋單認老豆

到時出事真係唔知係咪我ge

咁我都知唔係通街都係賊...
但都會驚比賊偷野

而且lihk定律：出得黎玩就係可食用

你講得好啱 多謝你意見
但就係我講咩佢都唔聽點傾

無責任，但有感情y

啱啊 巴打 做男朋友點會放心女朋友去 除非自己係隔離架姐

多謝你明白我

跟住去會比女朋友覺得你唔信佢？

條女冇care過你 等散
細路妹係on99

邊間唔講啦...
係地鋪有骰盅玩掟鏢個d
有d pub feel

係隔離就畀佢去 唔係隔離老西都唔準

呢d女 你都係諗住玩下既 咪由佢去囉

老老實實，你哋幾時有見過啲仔會請啲肥婆落bar玩呀通常約得啲女去bar就多數想有下半場啦

佢會同你講佢都有自己朋友同圈子，佢d朋友都係信得過

係因為細路女定因為失戀太少唔識care人？

諗住結婚呢

飛得啦 講唔聽 佢都唔重視你

我個件仲要唔係肥婆
清純鄰家學生妹... 所以先驚比佢wingwing地個陣比人中

算啦分手啦 反正你對佢冇信任 遲早散

如果佢個人係飲得，夠成熟，反應快有能力識保護自己，我實信佢唔驚出去比人搞...

就係知佢冇料又扮唔到四條先驚
佢根本就老襯頭乳豬底

咁你預左帶住帽過世

大過又點？

護眼

其實清bar 靜bar 我覺得ok
與其同佢講唔好落危險乜乜乜不如教佢節制唔好飲到醉實際啲

有冇咁worst

落bar其無咩問題 又唔係落club 唔好大驚小怪啦
叫你女朋友feel到醉就停 唔好飲到醉到訓低就ok

邊個叫我～?

咩size岩你

佢之前試過飲1支apple cider就係條街淋低左
而且佢係中意追酒飲個d, 講完又唔算數
一開頭話飲少少 飲晒之後又係咁加單

好似未有人叫你

兩個去就一定要阻止 清吧都要阻
你女朋友仲要細個 又唔識拒絕人

17 歲收心養性？ 1000 個都唔會有一個...
你有咩條件令佢 收心養性 為你定下來？

就係知佢唔飲得先覺得唔ok

除非你女朋友成隻恐龍咁 咁就唔洗阻

唔識拒絕先on9,真係乜鳩人撩佢都夠膽死應，仲要咩都講真話，電話照比

佢話想同我結婚生仔算唔算

酒吧都驚
落club先出post la
曬9我時間回覆

如果係咁我應該唔洗煩 放心由她去 我再換過件

冇人要你回

飛得唔洗講

同埋落club應該唔洗post
將會飛左

拍拖愛你果時咩都講得出
17 歲U 都未讀 未正式番工 未有萬惡金錢洗禮
我ex夠話屬於我 後來咪又係散 唔好咁上心

你問佢： 17歲唔夠年齡飲酒 去酒吧飲雜果賓治？
睇佢點講。

佢理鳩得你 佢第一次去好似得15定16歲

咁你就唔駛對佢咁認真

你知唔知咩叫條件
實際啲就一係跟埋去，一係幫佢紅毛泥封西

老老豆豆清吧其實無乜問題
樓主可以放心
如果係club既你更加唔洗擔心
因為比人食撚硬
你係真係擔心既你咪跟埋去囉

佢真係要去既
你咪去搵佢陪住佢囉

不過唔識拒絕人呢個真係好大問題

睇錯
如果真係有得封

有冇計搞搞佢

17歲就想佢修心養性諗結婚
認真我覺得樓豬好好仔我都祝你同女友幸福
但事實證明 你女友未玩夠
仲要係唔識玩係都要玩果隻
你都識講apple cider都醉啦
陣間俾人點左飲cocktail甚至shot咪直接收皮？
好好同佢傾下/ 接佢走啦
如果唔係真係遲早

陪唔得佢幾多次

通常越玩越有癮就bar>pub>club停唔到

你話去接佢 但唔洗次次去 但要突擊
等佢估你唔到 佢就唔會亂來

我都覺得佢會越玩越大
只係依家佢仲細未接觸到

貪玩起上黎真係乜都唔理一味想玩ge心態真係累死好多人

唔覺 除非佢真係正宗mk妹想出去蒲個啲
落下清bar傾下計無野既 最緊要係你陪住佢啫

要俾佢自己衰過一次先得
對住呢啲人真係講咩都無用

其實我信佢唔會偷食亂黎
佢純貪玩
但真係唔夠料去玩 玩唔起
覺得硬係會有一次出事比人抽水比人執
仲要佢咁 比人兇下大下哄下就乜都跟人去

有你呢d男友真係喊3聲，你同d唔識體諒子女既父母有無分別？你老母唔比你做呢樣做個樣無咩分別，你都覺得佢麻煩同埋遍要去做啦。
淨係識屌9自己個女朋友係雞，唔撚識用個閪腦諗下點樣做。

咪話唔教精你
呢d細路女未玩過想貪玩都係正常，呢d係好機會黎，你應該大方d同埋佢去一齊玩。
第一，你可以睇住佢，你又放心，佢又玩得開心。

第二，你可以識下佢既朋友， 知道佢朋友係咩人。

第三，陪佢一齊玩，令佢覺得同你去呢d場合會開心，咁佢第時有朋友叫佢去，佢都會諗起可以帶埋你去，第時都唔會對你隱瞞落bar。
去酒吧呢d邀請第時只會愈黎愈多，第時中學畢業後一定大把朋友叫去玩。而家做得好，第時鬧少好多交。

第四，顯得你識social, 拎你出黎見人都覺得大方得體。男仔有呢一點，女仔係會為你加幾多分同埋係朋友面前對於有你呢個男友覺得自豪。

btw, 17歲去咩酒吧飲咩酒呀

佢d fd已經撩過佢落club 佢自己都好想去
但我唔比佢去咋

但係衰一次就已經可以到底
永世ge傷痕

我其實唔明點解去飲酒
覺得好貴同唔值

仲有隊醉佢，隊到佢斷片，等佢自己知自己酒量係點，飲幾多杯會唔掂。

不過你都已經覺得你條女係雞，咁就唔洗啦

低質

但係我都唔想去
btw我冇屌過佢係雞 亦都冇話唔比佢同朋友出去social
只係覺得佢未有能力去應負 唔放心佢去啫

其實我都係
以前有去過 但覺得打邊爐/大排檔飲得仲開心
出去玩d酒特別貴 又飲唔夠喉

apple cider都醉

樓主算9數la, 好好enjoy 青春少女既肉體，唔係話黑心，
17歲就一齊你肯定你地可以一世

如果得，係我睇錯。 我一定祝你地幸福快樂。

如果唔係，你就好好享受下擁有佢既時刻啦， 佢要on9佢要柒係佢既事，當佢見識多左，廣闊左（見識，not 私處），對身邊人和事有要求左就好易變。一變你都救唔番架啦。

結論，唔洗太執著。扑得幾多次就幾多次，反正賣單的不是你。

梗係後悔啦

我真係想同佢穩定行落去
不過你都講得好啱 佢仲細有好多野都會變
但都多謝你ge祝福

有冇追post? 1支apple cider

仲有！我冇當過佢係雞

加油樓主。
不過愛情唔係單方面，係雙方一齊努力架！
想講既係，將來要發生既事你都控制唔到，你可以做既只有溫馨提示。 唔好太過執著，如果唔係適得期反， 大家都一齊成長緊既

同埋你做左你要做既野，溫馨掀示，分析下利弊，問心無愧，已經足夠

唔好為女死為女忙

多謝你提示
我都希望我同佢一齊成長

依個有d難抽身...
由細到大一中意親就沈晒船

細路女係咁 貪玩嘅點會理你
Ex 都係咁 同我講廿歲唔玩等幾時
根本唔會care對方感受

on9 17歲你想同人過人世呀？腦荀都未生埋

你同佢去咪得

你條女好快就會比你中出 ，準備做爸爸

另外，你咪搵d 清吧介紹番佢lo

報驚最有用17歲

帽事既
過幾日條女就會比你中出
然後三個月後準備聽到就快做爸爸既消息啦

17歲就要人無得玩 唔通等40歲先黎玩

你知唔知你女友去邊間bar?
知地址就等你女友落左間bar之後就報警話有未成年少女啦

咁都唔飛 一係你假膠一係你on9

做你條女真係慘去飲酒都要管 後生唔玩幾時玩 樓豬一定係想佢日日係屋企同你仆野之後咩地方都唔去 如果佢比帽你帶咪最多飛撚左佢

心中要分手

後生同可食用並無關連

報驚囉

冇事嘅話會有下次
之後佢會話：上次都冇事啦

無限loop

今次冇事
之後都陸續有來
又要唔醒目 又要唔聽講
遲早出事

驚咪去接佢囉

咁大個人 去下其實有咩問題

香港而家仲有咩club?

帽事嘅

落吧飲酒有幾閒姐
樓主下次同佢一齊去啦

你講完佢都咁嘅反應

等佢失去左 先識諗

痴線
你幾歲 落bar都驚
提佢唔好係出面飲咁醉就無事
醒目女會識諗同保護自己

飲cocktail覺得好正
有啲整到好靚
同埋大個左同朋友傾計會想搵個地方傾 唔通仲係公園咩

係公園有咩問題
如果真心想傾 公園/餐廳都傾得啦

想做滿分男朋友就係附近hea，到佢差不多走就係門口接佢送佢返屋企或者上房啦

公園有蚊/熱，野飲無冰
餐廳無問題，唔係太早收就得
落吧飲有時可以嗌d靚少少嘅酒飲
買支係屋企又唔會點飲，
落吧同朋友一兩杯又無所謂嘅。

飛得

岩
其實cafe都可以傾計既 但啲野食又貴
酒吧happy hour啲野飲好平姐 同去cafe飲野差唔多 又好feel

派個friend落去灌醉佢
捉佢上酒店綁住佢
等佢醒返嚇下佢
等佢知下可以有幾危險

正解

肯定唔止兩條女

次次都要膽心

17歲有幾大個

請善用起底功能

落得去玩唔多唔少實俾人hi下油水啦
如果條女enjoy就更多下文

酒吧姐 又唔係啲咩地方 你咁驚咪接佢囉 佢又覺得係又體貼 你又放心

飲左少少wingwing 就算唔enjoy都唔識反抗啦

真係唔明，唔去真係會死咩？
明知自己男朋友好唔鐘意都仲要去
到底係有幾重要，有咩咁好玩
可以連男朋友都唔理

巴打，有啲嘢接受唔到就企硬，每個人底線都唔同
佢覺得無傷大雅，但巴打你唔係呀嗎
佢有冇尊重你諗法先？
比佢揀，一係就唔好去
去咗就叫佢自食其果，中出即飛

利申鳩up，未落過Bar

Bar無你地想像咁危險下話...
好似龍潭虎穴咁去下都會出事

揀間清吧最多咪有人抄下牌
無舞池可以出得咩事

我去旅行果時都冇去 就係驚男朋友擔心

Bar有咩問題又唔係club
佢愛你嘅點都唔會比人溝走啦 咁你驚乜

ptgf

啲酒又橙又粉紅影相又靚 又有歌聽 暗暗地氣氛又唔差 公園點比呀 公園係要大喊發洩唔想有人見到先至會去
不過我都覺得去果個男仔主場果間有啲問題 間野係邊 一間bar附近一定有其他bar 點會唔知有邊間 再唔係你咪介紹俾佢囉 自己揀間清啲靜啲嘅 實冇人埋身啦

樓主十八？

我同依家個女朋友都係bar 識
佢都係第一次去
然後就俾我呃左七年

佢就會覺得你乜都管住晒又迫佢
利申已經講過晒

冷靜啲，去清吧飲野好安全放心

希望係
但係聽唔少飲酒出事...
同埋睇得多新聞同lihk d厹故同事
先知畜牲何其多

講真要搞你真係唔洗係bar搞
等你飲到wingwing地走個陣釣住你尾都夠恐怖

雖然我話醒目女落酒吧會識保護自己
但睇樓主咁講佢女友都應該唔多醒目
試吓分析利弊俾佢聽
但唔好講佢啲friend會呃佢
同佢講你成日追酒飲 如果得你自己一個返屋企點返去 中途遇到壞人點算呀
動之以情說服佢話你好擔心佢安危
如果佢話佢啲friend會送佢返屋企
你就話如果佢哋都飲醉點算
但佢驚一驚 咁你就話其實你都唔係想阻止佢去同朋友玩 但係希望佢要識保護自己唔好飲咁多
咁佢應該會聽既
咁頭幾次咪去接下佢先 如果佢真係醒目唔會飲咁多咪放心比佢去

絲打真好

唔醉識反抗都冇咁驚

問你老母咩

擔心咪叫條女咪去囉

戇鳩鳩 洗唔洗幫你睇撚住佢

等你安心做爸爸啊

咁就唔洗傾

懷疑樓豬就係17歲女友

我真係恭喜你啊
抵死

抵撚死
你條仔飛咗你真係好幸運

呢個重點你唔一早講
佢呃得你就好多野你都未必知
17歲算啦仲後生，搵過個啦，難保佢第人無更多野呃你
再唔順氣咪佢有新仔時你識做啦

想當年個ex就係落吧飲大左俾佢前度夾走左
第二日已分手

被人食咗隻豬了

點呃

你個名

放心啦
帽事既
全推女仔 我係狗公都照衝啦

多謝分析 今次同佢去個fd住附近會一齊返屋企
雖然話佢個fd有節制會睇佢
但都係一個17歲女仔
遇到壞情況都唔知處唔處理得掂

帽事既

係個男仔呃佢
我女友冇呃我仲同我乜都講晒

但佢話個男仔仲想揾佢
所以我係驚外面d人
我好信我女友 只係覺得佢係豬女友

呢啲女要黎都曬尻氣
遲早

得啦 琴晚有錫住你條女 細細力入

帽事放心

但係佢今晚先飲

個post今朝4點出 所以係今晚

落bar未必有事既，落club就gg，不過去完bar之後就會想去club

exact7ly

13歲已經同男朋友一齊
直到依加19歲仲一齊緊
冇落過仼何bar同club

你男友實好安心

記得以前做酒吧 兩個乖乖女 睇落未去過酒吧咁 之後又問我邊隻好飲 最後兩個每人一杯Stella 飲左半杯都冇 輪住嘔

一出事你就要幫人養便宜仔架啦

你個friend都幾仆街吓

清 bar 定蒲個d
蒲就等做爸爸

樓主你係tb?

咪跟埋去囉

正，樓主條女副架

死lur跟埋去

扮曬咩都唔識咁想見識下

落得一次就有第二次

開頭清吧慢慢去浦吧

一陣佢個fd話悶就轉場

娶

999

之後點

本身唔係講依樣 係講緊我講完佢唔聽
咁就要佢自己仆過先知掟

咁你有冇比佢出去飲？驚唔驚？

紅巴

你點知架

唔好傻啦 條女先得17歲仲有排玩啊
諗住結婚
識唔識收心養性係靠佢自己 你講乜做乜都只會係反效果 唯一辦法就係等佢玩到唔想玩

玩到唔想玩ge時候已經冇剩

冇乜點追文 但如果你女友係貪玩/鐘意落吧果類
你唯有成日提心吊膽嫁炸
上星期同兩個女仔fd去清吧吹下水都俾隔離台撩

仲未計驚比人落藥
佢之前已經試過

倒數緊

認真，如果係去清bar嘅話問題真係不大。如果擔心嘅咪走果陣接佢返屋企囉。
但17歲未夠秤落乜撚呀

On撚9，根本係樓主條女問題，其實睇你接唔接受到

咁細個貪玩有邊個未試過...
只係到大個睇返先覺得擔心

中出左先，之後佢要畀咩人屌都無所謂